別又攔截著我！別又妨礙著我！

也許我不應該 但是我還未做過

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）